[集思廣益] tinder第一句應該講咩好？

話說一直讀JJ的小弟，最近開始玩Tinder，咁啱有得咁橋比我match到啲女，但係就一直都好頭痛究竟第一句講咩好，say hi就好似太頹咁，跪求各位巴打絲打集思廣益下，無言感激🙏🏻🙏🏻

How's your day

match到人再討論

驚佢怕左我，一黎問埋啲咁chur嘅問題☹️

how much？

估下我揸咩車

Comment 佢張相
正面既
可以用問題開頭

例如佢背景係邊。咁靚既？
你著衫風格好睇
你笑得好甜之類

咁樣總比你好來得好

😃😃😃

如果張照冇咩特別咁點🤔？

係咪美容雞

我住中環

見到呢啲第一個唔應 想屌西咪出聲囉

講: 千山我獨行 不必相送

我話想屌西你到時候又話我下流

$？

幾錢Q??

How much?

上tinder唔係想屌西上嚟把撚呀？
根本個app就係咁用

講咩都好總之切忌懶好笑

Hi / Hello

唔覆係樣問題

Hey wanna fuck?

你的樣子如何

講真 唔好個個懶係情聖上身 講埋d懶係好特別 但又唔係既
你好樣既 開正佢個飯既 一句hi 已經搞做

蟻多嬲死象

Hi 你係第一個同我match到嘅人

我皮膚最近好差

等佢帶你去美容中心

吹到，player feel d wor😂

第一次唔鍾意啊？

Hi 你波形好靚😘
有冇好啲

對1Q84有無興趣？

How much 1Q?

冇 你果個最好！

匈奴未滅，何以成家？你願意同我一齊成就大業嗎？

好man

唔知講咩，Gif都唔錯，有時真係無言勝有言。

your place or mine?

屌？

i go to school by school, and u?
I'm fine, and u?

恭喜發財

呢d好悶
叫人點應

Me cocky cocky

屌你老母臭閪

確定左人地唔係Sales先FF啦

今晚扑野夜唔夜？

lm

仲未有人喺tinder咁同我講

條囡hea應單字係咪走得😵😵

心急人上